Anzahl Werkstücke Voraus Software Werstückerkennung Produktionsbetrieb Arbeitschritte Smartphne-Kamera

Entwicklung Lsung Erkennung Werkstücken

Lösung Werkstückerkennung Ansätze Libraries Falls Identifikation Benuzer Auswahl Werkstücken Auswahl Sobald Identifikationsnummer Werkstücks Programm Arbeitsschritte Werkstück Smartphone

Bildverarbeitung CX Android Java Windows Phone Smartphone-App OpenCV Entwicklung
